香港的建制藍絲，包括深藍，可分三類

所謂藍絲，包括深藍，分三類

1 係被迫做深藍，認為老共管治太多人，又有核彈，冇法攻入。本身認同黃絲理念和管治方式，反對藍絲管治方式。但認為香港附屬於中共，四面邊界被中共包圍。所以香港必須是深藍，才能生存和繁榮。即典型的「If you cannot beat them, join them」，「如果係女仔被強姦，你明知反抗冇用冇人幫你，倒不如先享受強姦的樂趣。到離開危險地方，進入安全的地方和時期，才報警和清算強姦者。」

呢類人係香港最多，在香港會做藍絲，一旦離開中港澳，如到台灣/日本/英美歐澳，就會回復黃絲真相。

2 整體而言，不認同中共的政治理念和管治方式，認同黃絲的理念。但認為中共進步神速，越來越強大，相信中共的管治方式有一定的道理，有很多可取的地方。加上香港附屬中共，四面被中共包圍，有需要依付中共，做藍絲，甚至深藍。

呢類人係香港也不少，在香港會做藍絲，一旦離開中港澳，如到台灣/日本/英美歐澳，通常會政治中立。

3 真心拜中共為師傅，覺得中國很強大，中共很勁，中共領導能力很強。即使去到外國，仍保持藍絲的政治理念和政治身份。

（林鄭似係第三類藍絲。反而689/貪曾似係第二類藍絲。）

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

至於年輕人想同父母搞政治辯論
請先認清父母屬邊類藍絲
大多數上一代香港人，都係第一類或第二類藍絲